［化驗賣港］唔係全民檢測，係一場利益輸送，破壞醫療專職行業，兼可以收集你DNA嘅大型計劃

一舉N得

送幾十億比三間支那背景化驗所
華昇/中檢/Pregnetics

有間華昇嘅董事仲牽涉埋之前嘅啲DR 毒針案
中檢淨係驗車忽然間就做到驗醫療樣本
/所有醫療樣本都係要經醫務化驗師去處理，醫務化驗師係要註冊，化驗係要經醫生轉介先至做得/
Pregnetics就係喺未有濕鳩健康碼，或者即將推出嘅時候，已經做埋冇牌化驗， XG01有報道過

所有嘢都唔係under supervision，
你話會唔會驗到DNA，基本上而家做Test都係做PCR為主，做得到PCR就唔會拎唔到你DNA
咁佢做唔做就冇人知

就咁做Test每個sample收起碼300蚊，或者更多，都講緊係幾十億

最有牙力佢講返專業資格問題嘅醫務化驗師委員會，MLT board ，就唔知縮咗去邊，問到點解，諗下呢個行業係商業嚟計邊個主導呢

Now News
#ALERT 消息：政府推行非強制全民檢測，中山紀念公園體育館改成檢測中心 (8/7/14:04)

推

痴線
全部大陸公司

放船員入黎就係為左咁
車都考唔到 仆街

三間公司我求其喺Google都search到啲紅色味，apple呢個跟得貼，雖然現時冇乜嘢反抗到

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

檢到有反抗味馬上打針？

搞萬年國會都得，根本林鄭、支那唔想「疫情」完。

屌 仆街到

建制派約見張建宗談防疫 冀推港康碼及堵塞社區漏洞等

立法會建制派議員約見政務司司長張建宗，討論防疫工作，建制派「班長」廖長江會後表示，相信未來一至兩年本港會與病毒共存，政府要考慮如何在經濟和防疫之間保持平衡。他表示，建制派向張建宗提出4項建議，包括向市民澄清內地核酸檢測支援隊來港的角色，杜絕謠言；加快分階段全民病毒檢測；參考內地健康碼，推出「港康碼」；以及堵塞社區防疫漏洞，以應對秋冬季有可能發生的第四波疫情。身兼行政會議成員的自由黨主席張宇人表示，希望政府盡快推出「港康碼」，讓持有「港康碼」的市民可以到食肆堂食，食肆亦可以全日開放堂食。廖長江補充，張建宗已表示積極研究「港康碼」，認為技術上可行，廖長江相信「港康碼」的設立只是時間問題。另外，民建聯主席李慧琼歡迎政府昨日宣布擴大病毒檢測計劃，並希望檢測工作加快，制定指標，優先為有確診個案的大廈居民提供檢測。

2020-08-07 14:30:23

Source RTHK

唔撚驗呀我理撚得你全民大爆發啦唔撚封關

支那的確唔想疫情完，佢係想疫情係佢控制之內
你地聽聽話話就每日一單半單，你地唔聽話就每日都多確診
不過依家已經失控咗

按照劇本演出

絲打 一見到考唔到車 就知係你

依家連大陸都想封番我地關啦
仲推乜7健康碼

你班獻世派用下個死閪腦 得唔得 賣港唔好賣得咁離譜吖